［箍牙］箍完隱適美既你有無走位？求醫生介紹

之前箍過傳統既但唔知係咪箍完先脫智慧齒既關係宜家走曬位 打去以前箍牙既診所就話個醫生唔再做箍牙，幫人箍牙箍到走曬位之後就話唔再做

搞到宜家要再箍過

今次想整隱適美，但唔知箍完幾年後會唔會走位 好驚又走位，箍完走位都唔知箍黎做嘜

求巴絲分享下箍完效果，同埋有無好醫生介紹

係咪冇戴Retainer呀之前。

有呀！帶左一段時間就脫左4隻智慧齒，因為d智慧齒打橫生，迫到d生好痛，脫左之後就慢慢走曬位

好似之前牙醫診所姑娘話
有3成客都係番手箍
所以應該係好平常

除左智慧齒有冇繼續戴 retainer

好似無，個時話帶一年既，咁脫個時都一年之後。仲要一次過脫曬4隻，痛到就黎死

我想箍隱適美，請問可唔可以做我嘅介紹人?
我嘅TG係Wing1234

我係康齒堂cool 又唔貴 如有需要 可搵我做介紹人 你可以減3千